［光復屯公］Vcity舉紅期

推

Push

on9黑警

有無人印

【光復屯門公園】

1814 Vcity 出椒

下？

舉旗我都覺得唔夠刺激呀

嚇鬼

基本

光復屯門

行街都紅旗，咩事

點解？

睇黎係的士狗搞事

有冇live

支持靚聲王既

我要入Vcity濕平呀

Cls 紅乜鳩旗

依家警犬是但和理非都紅旗
遲D 遊行集會唱歌都紅

有人想佔屯門？

On9?

D狗係唔係都舉旗架啦

打你都唔舉旗啦
根本就係垃圾

on9和理非都搞

癡撚線警狗

出左椒？

區議員去撚哂邊 咁撚大民怨

屌 tk

保護個打人廢老走

哇屌

VCITY要人

蘋果過緊去

放左個打人阿伯 坐的士

堅？

炒蟹

push

抵呀

CLS

咩事？

屌你老母 咁都紅旗 short 撚左？

咩事大西北都搞到咁激

嘩 屌你老母呀 唔好比佢走

遊行 黃旗
行出馬路 紅旗
圍黑警/建築物 黑旗

北區率先宣布勇武抗爭 重現百幾年前抗英歷史

搞咩 出胡椒

屯門區嚟

咩北區
屯門區呀

del photo ok？右下見樣

都是新界 不用分那麼細

要令紅旗飄滿全港十八區

就係係唔係都舉旗，等啲冇留意嘅人以為你哋又衝周圍搞事

立場去咗

又放廢老走
CLS

黎啦, 玩大佢, 佔馬路啦, 基本LV呀而家

黑警無腦

和理非集會都舉紅旗 散播白色恐怖要人以後咩集會遊行都唔敢出 警察可恥

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

推到俾文宣見到

屌你老母死黑警，亂咁出椒

班垃圾幫個死廢老開路 送埋上的士

點解一個幾百人既示威遊行要搞到咁？
行中國果套？任何遊行集會既聲音都唔可以聽到？
下次會唔會一召集就上門拉人先？

掉雞蛋開槍
打玻璃出解放軍

推 屯門啲黑警係咪未舉過旗咋

又tk

啲黑警係咪唔識字，知唔知自己塊旗寫乜
係唔係都舉
呀sor，一時醒唔起狗係唔識睇字嘅

香港人千祈唔可以慣左佢地黑

無人啊

無差別攻擊

其實現場有無藍絲
如果有可以等佢哋睇清班狗

有不反對通知書都出椒？

死黑警

完咗啦

警犬

下

佔都冇佔都紅旗屌你

但無合理理由告非法集會

Good dog 又team kill

可能見藍絲都係到就借啲意!!!!
做足防護措施呀!!!!

聽講噴左胡椒

想迫和理非勇武？

大家小心 不流血不受傷不被捕

冇用嫁…藍絲冇腦嫁…警犬就是真理

諗起狗咬狗張圖

做乜鳩噴椒？

黑警玩撚曬
咁佢一日到黑拿住支黑旗
係咪可以隨街隨意開槍？

最低消費

嘩

警署喺隔離 會唔會俾人圍

我冇野講！！唔俾喺vcity行街啊？

屌！

咪有委任證
頭先冇?

有咩理由出胡椒 有人手持武器咩

啲議員呢

最低起點係催淚彈啦

如果有打人片直接告啦 投訴無撚用

駛唔駛呀

屯門警犬係升職機會了

警犬帶頭遊行

Vcity要幫手

Good job

成班黑警又放走打人既藍絲

警隊腐敗深入骨髓

警察為大媽跳老舞扯旗

vcity 衝擊

推 我無野講

毅進仔真係弱智

依家乜都做得出

話5:00完咗不反對通知書

警隊內存在港獨分子

一個屯公岀咁多狗 仲舉紅旗 冇撚野啊
呀蛇我行下街去下公園咋喎

任佢講姐

話放咗打巴打嘅康文署人員

好多街坊wo，咁都噴

痴撚線

PUSH

遍地開花

今日咩事

係咪好正呢
屌你老母！

比人打既快啲去屯門警署報警

啲狗亂咬

屯門人真係好勇武

屯公都出椒痴咗線？

你估我地呢班牛流架？

和平遊行都要食 pepper lunch

追住屌

有冇人update最新情況

屯狗經驗淺吖

天后咩事？

狗隻放打人犯仲幫佢截的士

自己睇立場LIVE啦

仆街黑警

保護娜娜走

有無相

睇live狗隻畀人跟住圍屌,咩事？

其實呀蛇行緊去邊？返警署？

PC24457 濫用胡椒噴霧

帶頭遊行

屌你14旺角已經係咁

香港再冇警察

警隊己經失能

收工呀幾點呀

sor 我以為港島個天后 柒咗

香港警察
係用黎保護政權同支持政權嘅人

大陸化

v city 全部大陸人 可以出多啲

屌 我今日重無屌d 黑警，仆街 d 黑警真係愈黎愈多，下次見到其他區d 黑警要屌先得

個畫面

趕羊咁

都唔夠人，留力明天

發生咩事？

起身 起身 起身

屌 黑警

5 年前絕對想像唔到屯門都可以咁

癡撚線

在場人士
係咪呢個廢老打人

屌痴撚線

康文署有個職員打人
班黑警無拉就咁送佢走

克警帶人遊花園

好波 放完個犯再噴鳩人

有冇人重申民生訴求

咁下次要搵康民署查詢下咩事打人喇

隨機噴人

個犯車上？ 有片既係咪應該要大叫我有片做證據。

唔好比人帶遊花園
追住屌無意義
Be water!

［求救］頭先屯公有冇人拍到呀伯打人嘅片？

立場漢堡包哥哥都中椒

原來私放疑犯

Fact check左未先 真係康文署既？

放走打人嘅自己友

咁都出椒

議員出動

係

邊人影到咁大頭

阿sir 帶住行緊擺明等緊backup 大家見好就散

聽日見

Pc24457

同意

慢慢同佢研究下點掃黃

雅都商場

游花園係要人散同增援,現場小心

錯
上面坐左個打人廢老

蘋果話個廢老喺公園打人
之後警察去vcity放咗佢

會唔會放催淚彈架 我好驚呀

圍住小有咩用，人太少，散啦

香港警察
包庇罪犯

叫緊

聽日去投訴課投訴佢 屌 下次 去做和理非都要full gear

最後放走咗？

冇錯
呢張圖就係護送緊佢走

佢哋過左屯門河就冇再追
晒時間

警犬護送佢上的士走左

總之就要小心

和理非都舉紅旗？ 成班做狗做到咁撚樣，明針示威者啦

你估第一日玩針對咩

成班廢狗咁都要出胡椒噴霧

傻閪

下次不如咪發放不反對通知書啦
遊行都出紅旗

遲下年年71催淚彈

帶領遊行 抗議黑警濫權

護送犯人逃走？

蘋果講左 原來有個在人群中打人後來示威者捉住佢 但警察護送個打手 去到vcity, 再送個人上的士

天怒人怨

抗議黑警犯法啦

光復屯門個次都好激

五大訴求無回覆
仲要而家警犬到今日都仲係放生同濫權

1815 剛才有一男人施襲者被大量警員保護下上的士離去，有在場便裝警員表示任何事均不需解釋

黑警

我冇野講

好似係34456
冇24457呢個no.

有冇幾百人？

wtf

其實示威者可唔可以抄呢幅旗？

而家遊花園咁行嚟行去 唔知做乜9

出左黎示威咁多次都唔識玩？
佢入左黎我地度就梗係打鳩佢然後be water
再由冇出手既人掩護勇士走

收納稅人錢唔需要解釋

長征，以空間換取時間

屌 又扯旗

好似係噴完椒先出紅旗

周圍有cam

大西北啲狗係咪未見過世面

胡椒噴霧緊係攞嚟對付返啲暴徒啦

每次周末都要食一次椒同氣 強身健體

黑警唔死都冇用啦 除暴安良喎
選擇性執法

屯門長征

宜家係又噴，唔係又噴，屌你老母死黑警下黑獄喇

屌大家出po
可唔可以打返正字

YC 卜金 舉紅旗呀

快 散， 唔好俾機會人抄牌，聽日7。7

選擇性執法都唔洗解釋？？？

vcity班大陸西仲要喺度影相 話"鬧事嗎? "

香港警察 包庇罪犯

會唔會係卧底黎架
係入面搗亂打人，然後黑警護住走

人口密集區

這就是香港警察

唔出奇

有乜出奇
有乜做唔出

快啲發上朋友圈叫人唔好再黎香港

一大班犬隻護送隻雞走，
send 去犬隻fb 俾佢地自己睇下返工係做咩

咪係，
tbb: 有人突破 警防線，出旗加 椒，暴力 完

咩叫會唔會

V city要人

雖然呢家時刻唔應該笑 但係你呢句我真係喺街大笑左出嚟

香港黑警包庇罪犯 包庇當街賣淫大媽

痴撚線打人都可以放

On9 popo

打完人就 放人

黑警唔係好撚鐘意咩柒都告

洗唔洗睇下打人個個 有沒第一類毒藥

推
打人都放 黑警死全家

林鄭同一哥打算今晚幾點開記招 譴責屯門暴動事件

打人放 雞又放 屌你老母

藍屍組織打人
忠義民團阿MAN俾人圍緊
白色POLO

忠義民團

藍絲阿man出現 點解蘋果個女記者會知嘅？
記者話佢地揮拳打市民

好耐無見又浦頭

又想放人

仲有公務員事務局
警察投訴科同監警會一樣

1粒鐘前FB兇緊市民

個LOGO係拳頭

放條片上網 我地幫你share 開去

渣ga

應該係有計劃有組織

放咗27張遊行市民相

話認住班仆街

呀sir做野唔洗你教

弱智仔

推
和平遊行都舉紅期
全世界都應該要知發生左咩事

未開始行嗰陣喺凱都門口見到幾個古惑仔樣加條八婆著住件白色tee寫住忠義
原來係嚟挑機

有冇巴打有打人既片

又請人打人 搵人打示威者 仆街

紅旗

睇返佢6月9日都狂影啲遊行嘅人

屯門第一次出紅旗 幾時為左班咸濕呀伯同支那大媽放催淚彈?

解決拉人

解釋唔到就話唔使解釋，痴撚線
真係狗嚟

如果vcity 放催淚彈就好笑

所以唔知做乜唔戴口罩

期待
其實中環金鐘都應該要佢放催淚彈入商場商廈

班狗係咪有給拖時間做新聞
屌你上的士都唔上警車？
上警車點都正路啲下話
有陰謀 睇唔透